有冇IT手足可以寫個MTR Tinder, 配對兩個最近嘅user交換飛出閘

好計

史上最和理非公民抗命

［香港獨立！唯一辦法！］

【警世】不要再執迷於追求五大訴求

Yes,
交換票一出
黨鐵玩撚完

唔洗一對一換，
出閘，入閘唔同人
繁忙時間拎張飛，我諗好易搵到人交換

到最尾比人換左張八達通由深圳上車，
但你又要係柴灣落車，
張八達通只有10 蚊咁點算?

單程飛啦講緊

android 八達通app 即可check confirm 先交換